
                      Excelente película, muy recomendable. Esa nueva versión del clásico ha superado todas mis expectativas. Ovación en el pase de prensa durante el Festival de San Sebastián. La tipica película que tendrá exitazo gracias al boca-orega. ¡Ir a verla! Magnifíca. Maribel Verdu se sale.
        
            